我這樣討飯 加原味魚子

能共你好好食餐飯

唔多岩音

第一句麻麻 第二句ok

如果 豆腐唔能滑

那會像我們 食炒飯撈魚翅